多謝你地為香港人所做既一切

I proud of hongkonger

Pound